原來身邊有人過身個感覺係好唔識講

其話說小弟早幾個月前去左配con 咁個視光師望落都係50幾60歲到 唔算好老 配落都發覺佢幾好人 自問手腳論盡 戴左半個鐘都戴唔到 佢都無屌我 好有耐性
仲送左啲俾我試戴

到到早排想上佢到買啲野見佢唔到 先知道原來佢已經過左身 雖然唔係啲咩大事 但有個識得嘅人過身個心真係唔係幾舒服 大家要好好珍惜眼前人 就算唔係同你好熟嘅都好

係 係個種無力感

係啊 想同佢打聲招呼已經變左無可能嘅事

好慨嘆生命咁脆弱

個心好似跌咗落嚟咁

邊到啊

???

邊到眼鏡鋪

喺mk 做咩咁問 你識佢？

以為係
原來唔係

我曾經都好遺憾呀嫲走個陣都冇去見多佢幾次。唉！

先利申醫療撚
有試過長期睇病既老人家無黎一排
之後從佢屋企人口中得知已經過左身
亦都有d cancer末期病人
睇住佢地慢慢惡化, 最後無再黎
同事半年內由身體到發現cancer走左
生老病死平常事, 遇多左會睇透少少

發現原來生命好短暫，無論幾多歲，想做嘅事始終仲有好多，所以做人要想做就做、享受左呢刻先